想搞個好撚串嘅大山車聚

就塞撚爆扶輪停車場、荃錦燒烤區至平頂巴士站至英雄亭

超跑就唔到架喇，但跑開山、飛仔車嘅就

日期唔講

等差佬心思思

差佬一黎fing燈已經走晒

[member]唔係約好咗聽日咩[member]

屌。。。點解member唔到

漏咗/

好似海港城咁. 樓下捕住你. 勾晒返去

單車ok?

樓主會唔會帶埋你老母出黎比我地屌先

我幫樓主掛佢老母係車頂邊開車邊比人屌